其實連仔肯開分類比美股/A股/crypto未?

A股包埋港女
定其實連仔唔炒股所以唔CARE?

收到風 連仔整緊 連豬幣LIHKGD

Cap連燈仔水又賺一筆

分家未呀股票同crypto